支那人好似全國一齊中降頭 習種一句惜食全部人都傻撚左

【惜食瘋襲校園】內地教師「身教」爭食學生剩飯 專家：若港官跟黨走「未醜化已奴化」

紅衛兵化

中國人 = 接收指令既機械人

二手飯價格大升

老毛化就係咁
依家只係神化左另一個 老習是我們的紅太陽
只要聽習話 跟黨走 就不會有錯
十足邪教徒咁

二手飯都中值錢

被赤化的蝗民 中華民族的風骨氣節 只有回到1949年前 可悲

今次賣二手飯發達。

屌, 遲D二手飯都冇得食

陳笑恥大獲 要落區食二手飯証明無毒衛生

好簡單, 真係惜食嘅, 咪等餐廳整細份d, 或者份餐用重量計, 食得幾多買幾多.
咁惜食o既14億人做人形蜈蚣啦屌

珍惜食物其實係好普通既事，大陸好似第一次聽咁

剩飯會咁完整？

係咪真都成問題啦

毛匪叫過人打哂啲麻雀落嚟，因為麻雀會食哂農作物

之後支那人真係打死哂麻雀，令到害蟲不斷滋生食哂農作物

歷史總是驚人的相似